「武漢肺炎boom」北京、河北大量地區封城

親，買我們的貨物，送武漢肺炎病毒

點解無人話支那人係恐懼撚？

沒事兒 信政府

有幾多人過唔到年

今年又要搶廁紙?

繼續回港易

支那狗